呢幾日成條街都係車

一街都係死車都唔係問題
但係泊埋d阻曬全世界出入個位真係問題

超多假日司機

報狗

仲有嗰啲去到人哋屋苑停車場門口嘅仆街
連自己都唔知自己究竟想入場定唔入
屌你老母阻撚鳩住個車場出入口
返屋企食屎啦

停車場都未夠，尋晚有條仆街泊正架26
響我門口

偷下雞大家都明，硬係有d 撚樣安全島前後/ 燈位前都泊撚埋，一下頂撚住就攬炒哂成條街

我住村

咁條友幾沙POP

為咗避開班柒頭新年司機
搞到我呢幾日有咁多早得咁早出去
搞掂晒需要做嘅嘢中午前一定返屋企

佢係我隔離屋d親戚
其實我唔介意佢鳩泊，但你都咪泊到人地大門正一正，搞到我連門都開唔到
搞到我大年初一去隔離屋敲門開年

依D 可以報國安殺左佢

呢D 又係過份

最仆街都係泊喺路口，搞到巴士出唔到

屌你年初一好撚恐怖
cut 線唔撚睇
讓線又唔撚睇
行入屋邨過d 冇斑馬線嘅馬路差d 比轉彎車hi 到

年年都係咁已慣

多左好多假日車司機

泊正我樓下消防閘